{
    "questions": [
        {
            "question": "Combien font 1 + 1 ?",
            "answers": [ "2", "4", "5", "10"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "Quel arrondi correspond le mieux à pi ?",
            "answers": [ "2.15", "3.07", "3.14", "4.13"],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "À quoi sert le PGCD ?",
            "answers": [ "À trouver la racine cube d'un nombre", "À déterminer si deux nombres sont multipliables", "À trouver le diviseur commun de deux nombres", "42 est la réponse universelle"],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Comment s'écrit le nombre 13 en binaire ?",
            "answers": [ "1101", "1011", "111", "Le binaire n'existe pas"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "L'expression 'f(x) = ax + b' correspond à une fonction exponentielle.",
            "answers": [ "Vrai", "Faux"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Le bois est vivant.",
            "answers": [ "Vrai", "Faux"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "À quelle distance de la Terre se trouve la lune ?",
            "answers": [ "384 400km", "518 400km", "732 000km"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "À quelle distance de la Terre se trouve le soleil ?",
            "answers": [ "150 * 10^5km", "150 * 10^6km", "150 * 10^7km", "150 * 10^9km"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "On dit \"un vie\" ou \"une vie\" ? (La Flamme) ",
            "answers": [ "un vie", "une vie"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Que veut dire \"un illétré\" ? (La Flamme) ",
            "answers": [ "Une personne qui ne sait pas lire", "Une personne qui ne sait pas ce qu'est une lettre", "Un homme de lettre"],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "En quelle année le Titanic a-t-il coulé ?",
            "answers": [ "En 1897", "En 1908", "En 1912", "En 1926"],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Quel est le diamètre de la Terre ?",
            "answers": [ "12 700km", "14 200km", "16 100km", "121 000km"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "En 1970, qui était président des Etats-Unis ?",
            "answers": [ "George H. W. Bush", "Bill Clinton", "John H. Kennedy", "Richard Nixon"],
            "correctAnswer": 3
        },
        {
            "question": "Combien trouve-t-on d'océans sur Terre ?",
            "answers": [ "3", "5", "6", "7"],
            "correctAnswer": 1
        }
    ]
}